廣東歌討論Telegram群組

歡迎加入

Link唔得

我用到喎

群組你老母
要討論咪係到討囉

入面無人支持本地音樂
quit撚左佢啦